阿根庭返到生，係因為義和碑太遲出！

屌你臨完場至出尼日利亞黑狗皇，有撚用咩，一早出嘅話3，4，5亞軍根啦屌